明明我地贏緊5比0 黑衣人獅鳥建制派律師 真係要扣分囉 各位連登仔認唔認同？

差咁刀啫